走數連登仔睇下外國人點樣填返算數

睇到都要寫個服字

好苦

連燈仔：薄荷朱古力味

找數真漢子
果個話紋gme晌J果個

連登仔9成走數